點解最近好似咁多switch既網購騙案

2交收可以啦掛，佢都話驚肺炎，叫我比定一半deposit先寄比我

正正經經食炒價啦
跟隨市場需求係要付出代價

崇韓九成都係弱智原來係真

總之叫你過數先就係呃人